有冇人好掛住岩岩失戀好傷心果種感覺？

放低左之後已經冇晒感覺，對咩都麻目了
有啲掛住以前仲識傷心嘅自己

愛過先會痛 仲要係痛到仆街個隻

醉過方知酒濃 愛過方知情重